男人係中意胸多啲定係petpet 多啲？

男人係中意胸多啲定係petpet 多啲？
2揀1

屎忽

更係胸啦 pat有得練ga 嘛

Patpat

睇人

無波有petpet都正？

養petpet?